大家請sick leave會唔會好介意同事點諗？

如題 我有時病病地都唔係好敢請
因為新工番左無耐 同事又比較多八婆
雖然老細就唔點樣出聲

屌佢老母 照請理得佢
怕人屌 咁無膽咪番工囉

利申 所有未完成既野都有交帶落 唔係留蘇州屎俾同事

抗疫時期
有唔舒服休息下都好應該

依個時勢你病咗唔請更加會俾人話

負負得正

睇你想唔想升職， 或者有無機會升職，或者份工會唔會係做一世

一個每個月請1~2日病假對比一個完全無請病假的人， 唔駛諗都知升邊過啦

份工做一世就睇返公司文化吧

講話見自己有病徵，今日去做檢測囉

隨時有多14日wfh